11月及12月運動日程表

想問各位bro & sis 有冇🙏🙏🙏🙏🙏

謝謝🙇‍♂️